周杰倫啲親戚朋友

好多屋企人親戚都搬哂出黎

聽媽媽的話
聽爸爸的話
外婆
爸 我回來了
公公偏頭痛
娘子
喬克叔叔
爺爺泡的茶

大家話仲有咩親朋好友可以搬出黎，首歌又會叫咩名呢？

利申:十年周杰倫fans

家姐沖涼

葉惠美

這個屌

做左專輯名啦

多謝

佢好似無家姐

工人姐姐

小jay jay

女都唱埋
等抱孫囉

我

喬克叔叔
公公偏頭痛都計
點解你唔計埋牛仔很忙

未寫自己

超人不會飛

以父之名

完美主義 後面成段都係周杰倫周杰倫周杰倫

呢個唔錯，有父

又岩

你係邊個？

其實岳父岳母都未寫
舅父舅母都未
表哥表姊表弟表妹都未

襟兄弟

仲有無？